gme收錢後再入場？

贏錢後會一半profit
Tesla / arkk / ipoe

120@40 SH

全數奉獻成為馬斯克教徒

m記加大左先

all in tesla

TSM

一樣加多隻tsm

bb啦dllm
山頂好撚凍

aapl

26蚊？

一半買Dow Qqq
燈仔印錢 留名等睇道指3萬5

買哂tesla arkk btc 同dogecoin